以後冇得去旅行 生存黎做咩？

係香港生存 得過去旅行係開心冇娛樂 大壓力

其他國家就話大 留返係本地都有野玩 係香港咁細 上山下海都去齊哂 仲有d咩值得留底？

呀 好辛苦呀做香港人

究竟前世做錯d咩 今世先做香港人